最基本既街站安全意識 聽日仲會出去派野既全部入黎

我做過多次選舉街站 乜人都黎搞過事
以下有啲安全意識真係一定要有

街站 位置分布一定係基於人數去設計
出動前先諗定出事可以搵邊個求救
出動最少三個人
三人以上 二人一組
每組人一定要係視線範圍內
唔好貪功想派多啲就分拆太散

會黎搞事既多數兩種人
差佬查身份證
基本上無得揀要比佢抄
但通常都係抄一個人就算（出動前搵定個做呢個角色）
如果佢要求抄多個一定要追問落去 盡量避免
佢問你係度做咩 你就話幫人派傳單 人地叫
唔係我負責或組織 其他人係唔識
總之就混過去
呢段時間唔好拍片或包圍差佬等任何有挑釁性行動
直至佢懷疑你犯法或搜身
咁就拍片紀錄低
如果真係返差館就即刻通知緊急聯絡人去跟進

除左差佬仲會有土共黎搞事
不外乎動口動手
千奇唔好報警 最後死個個一定係你
土共一黎搞事
一個拍片 其他用把口還拖
有得打悲情牌就打 等啲街坊見到啲阿叔阿伯蝦細佬
一定要保持身體距離 唔好有任何身體接觸
唔肯走就避一避先 或者去第二個位派
人身安全比乜野都重要

唔好因為係派文宣咁簡單既野就輕敵
一切都要小心

另外有冇大人聽日得閒呀？分區組織巡邏隊去幫手睇場啦！

唔好因為派文宣而比人拉！
就算唔告你 白浪費48個鐘而黎唔到遊行就無謂！
你派一千張都未必會有一個人黎 但你就一定要到！

我岩岩係銅鑼灣行過見到有人單丁派
真係好危險 唔好再試！

pish

push

一個也不能少

曾灶財寫幾隻字已經好出

推